民主派陣營周末大拘捕十餘人 保衞香港運動到長沙灣警署慶祝！

又係呢件職業廢人

唔好理班奶共垃圾la

其實想傳染緊武漢肺炎比班狗

非法集結

根本冇討論價值

歡迎
但係咪多過4個人？

多於4人， 說好的執法呢

啊Sir我睇唔到

黑警：畜牲唔計

食屎狗快啲做嘢啦,唔做會死全家

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

問下大波驊

用呢班支那廢老傳肺炎其實一流

咩組織嚟